【登仔公投】讚人似av女優究竟係褒義詞定貶義詞

正評： 話你靚都唔得 唔通話你似欣宜好咩？
負評：明顯貶義啦 你竟然話人做雞？ 雖然連登最尊重AV女優

慢一點去正評

日本三文女優最鐘意食AV魚